現代奴隸制（足絲雞）條傻閪其實係咪俾CC台老點而攻打波台

結果成個CC台得佢條垃圾踩場

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

牙榮

佢可以返媽咪

返cc台哋屎啦佢

25

bot?

cc 台班垃圾除左開冷氣仲識咩

佢返歸劣佢老母對肉絲

佢放棄左啦 見佢開左7-8個post就放棄
依家00後真係冇恆心

我開反曼post應該有70+
同我地90後學野啦